間房冇TV線位但有電話線位 點樣可以睇TV?

唔考慮拆屋

係唔係一定要拉明線?

有無窗？

有窗 但低層

搵日試下

收唔到viutv點搞?
收到J2 個D only